９４巴絲吹水大戰之捌

黑撚樓豬終於柒完啦

終於記得加[ url ]

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -

柒出國際，點睇？

Lm

霸個靚位 聽日又要做狗lu

唔會比同事知我生日

聽日又可以訓到十二點lu

又夠鐘屙屎

我連fb都del埋自己生日日期

我公司會買生日蛋糕 所以全公司都知

保持隊形

再post多次

Same

聽日番工

會覺得就算慶祝生日都只會同屋企人慶祝 朋友唔洗啦

一齊又點話

點解啊 生日咁開心

我之前返果間pt都會 仲要同事夾返錢

咁誇張

老細比 但小恩小惠

乖乖地度埋啲數先准走

今次我睇好利記

坐定定睇垃圾猁大敗

算吧啦呢班波

我都del左
Fd ge自然會記得
唔需要d唔太熟見到fb先記得ge人同我講生日快樂
不過都會將生日當成約朋友食飯ge藉口

留名

我係hide左個生日日期
呢五年來都係得兩個朋友有同我講生日快樂

聽日訓到三點

生日先約就好耐先約到次
上星期5無嗱嗱成班fd話鋸扒 屌你又貴又唔飽 一返到屋企即刻煮麵食

原來仲有人過份過我

我d fd直程記得我生日都唔會講生日快樂

紅豆糕生日快樂

生日快樂

謝謝20k

謝謝山頂

生日飯易d齊人同除非真係要返工都唔會推
平時約親都得一半人出到

感謝你啊服務員(in煲東瓜)

HAPPY BIRTHDAY

椰豆生日快樂
祝快啲忘記往事

真係輸

THANK YOU VERY MUCH

謝謝測量仔
往事成就更好的我

姐姐明天會天好

我唔知邊個係姐姐

好浪漫呀

謝謝啊
但個汁字嗰棟係咪長左少少咁

手字好靚喎

少寫字啦 IT狗隻手係用來打字

張枱有木紋 冇墊野係底 所以D線條好似震緊咁

生日快樂 有咩願望

生日訓到十二點

爽

To be a better me
(已經包左好多野喺入面 )

頂，我以為你style喺會震

貪字得個貧呀

始終都係身體健康最重要

你要手指健康

講起手指
前幾日上堂，個呀太讚我啲手指靚

彈得琴既女仔手指都有返咁上下質素

想j

之前中學pe堂一定要打排球
打到隻手勁痛
打完之後瘀哂
嗰時勁驚以後彈唔到琴

最後武士咪得囉

收工

個個訓哂

日日都收咁夜

仲有服務員

新人留名

你又未訓

我擇醒左

lm

訓返囉

睇下點，應該等到7點食早餐

聽日要返工？

冇工番 廢青

下！咁點解要7點起身食早餐

唉唔開心，好煩唔知點好

講出來分享下 唔好屈係心到

橫掂訓唔著咪起身食早餐
btw7點大快活先開

訓唔著咁有咩做？
仲有三個鍾

你已經成日訓

落去排隊先

玩下電話，上下連登

無野做真係任性

唔想任性，想番part-time

唔返工我真係手停口停

好迷惘，之前幾個mid-term都冇返
開sem果陣滿懷壯志要起返身，努力讀書
點知次次都係咁，冇心機就咩都唔想做
覺得自己好廢，炒左好多科
知道唔可以再逃避，但果種無力感好似深淵
我好想，真係好想有幹勁咁過每一日吖！

呻完

讀書晚野幫你唔到 我最撚憎讀書
只可以講 巴打努力啦 唉

紅豆大一歲，愈黎愈靚女

不如你set個target俾自己，或者搵你既動力出黎，你為乜要起番身努力讀書

我都係 到底係邊個仆街發明錢

眼訓到每朝都同自己講今晚早啲訓

我都係

結果冇變

想搵工,唔知仲請唔請

我要番咖啡師

朝早訓咁多

想轉番個生理時鐘

你又知

靜左

不能同意更多

冇人想要舊豬腩肉係cafe

一返黎就執手尾

拉隻豬俾你睇

Hello

好撚悶

Hello ha

唔明

打丁丁囉

同同事開緊檯

好眼訓 全身好痛

下次打得細力D 唔好夜晚打is OK LA

練跑 打算考入境io

早

人生贏家

我番工番到好灰

一陣同事出街 冇得同我打牌

好熱好潮濕

Why

好悶

差d食小3元

好想搵多d 錢呀
做io 有3皮6
我宜家double

咁都有萬八啦你

邊有
扣埋強姦金得萬6

Thank you
承你貴言

好無聊

扣埋都多我未扣好多

你好似未同我講生日快樂

係囉

多謝金時丼
幾時有得試你飲沖嘅咖啡

我都想知,未有cafe請我

啲細cafe應該等人用丫
有冇去多幾間呀

出發去澳門

祝福黎架姐

上次去完，汁左5000就走人

有呀,一陣去in另一間

仆街喇 [img]

人在大陸

番大陸做乜

公幹

今次仲唔到我？

18K

嘩屌

你做乜姐20k你

生日咁得閒 唔洗應酬下食飯？

公幹d女

本身今晚同呀爸呀媽呀姨呀婆嗰啲食飯
但呀爸呀媽都病哂
所以就改第日lu

因住傳染埋你

嘩屌18k

攰到

食多幾個饅頭

我地而家喺屋企都戴口罩

出街避一避風頭好

我一星期淨係休一日咋
所以想匿埋喺屋企休息

好勤力
我唔休兩日唔得

出緊去見工

呢個又幾多十k

見見下會唔會訓著

加油

休兩日都20k

人生然家

返22日工

每日返十個鍾 仲未計來回機場喎

我老豆都係返機場 見佢好撚辛苦 成日訓得果3,4個鐘

20k 渣車出入機場

咁我又唔會，每日最少八個鍾

唔係日日渣車返工 同埋 泊車唔洗錢

你有車，好快姐
扮乜姐

渣車慢過搭車
因為我行門口就上車 半個鍾出到去 仲有得訓下教上連登

如果我渣車要行去攞車又攰

你住好近機場

搭車訓教係爽既
不過如果無位又多人搭...
特別機場車

公司員工車

事業型女性 , 我都想休2日
Btw 我係唔開心可以點，改左名

唔係 不過公司門口打完卡就上車
一定快過你出去搭A車或者渣車

20k 連公司車接送

送姐 無得接

其實我有時一日返一兩個鐘架咋

返一兩個鍾工
我搭車都一兩個鍾啦

所以咪冇20k你搵咁多囉

但你返一兩個鍾渣喎

我做足六日都係，每日番足八個鐘都係3xk 有時都唔明咁辛苦為d乜

同事出左街見客 冇得同我打牌

30k

講真，我寧願好似你咁，番5日工，工作又hea咁樣有20k

WOW
又一神人
30k

咁閒日唔係成日有學生丫嘛
我夠想啲學生一個接一個

之前咪講過，黑撚話我走私賣軍火麻
btw, focus 係番我講既呢樣野，唔明咁辛苦為乜

加油啦，我信有實力有態度，自然愈黎愈多客ge

女仔洗鬼搵咁多咩、搵個30k包養你咪得

我邊忽hea

俾人踢爆左喎

嗯嗯，學生要慢慢儲嘅
Btw,你做乜改名

我份工好忙 所以先值20k

我暫時目標係搵20k咋20k

啲人搵錢越黎越誇張....

咁直接 不過我有女朋友啦

令你誤會唔好意思
咁我轉我嘅目標做搵21k啦

我有時都搵21k

19k得未

求包養

好淫蕩呀

有時放大假都會搵得19k

我投降了

又係你話好閒，成日上連登

含沙射映wor

一直都諗唔到改乜名，宜家諗到呢個咪改

好淫亂呀

我都想試下搵20k包二奶

笑死我

而家咪20k 囉你

包二奶無

好忙都可以成日上連登

想就去做啦

包養學生妹好似都係3幾千

今日in個一間cafe好舒服，又有jpop聽
btw希望請

要包養個教琴貴好多

成班咁高人工既

咁你咪好囉，我忙就上唔到連登架啦

人工高，洗費就會高左

都話測量人工都唔低

即日來回

[url]網址 [/url]

測量不嬲唔低

佢好似好熟路咁

即日來回公幹d女

咪係 有好嘢唔介紹

哪有女.jpg

叫咪有囉

我有排都唔會知 原諒我

咁樣取笑皮肉工作者真係好咩

請勿相認 多謝合作

邊到有女

唉 你做bs 定qs

你係咪又一城大嫁

其實我地係咪同學

留名見證

準備相認喇

相認post黎

qs 行得兩間姐 過海同唔過行

嚇下你咋
其實我英國讀

英國
又係有錢仔

有錢son

有錢我就唔洗做啦

我好窮

説話唔可以咁講
啲有錢仔可能無聊得濟所以去返工過下日晨

打風流工

萬6 月月清

轉唔轉gay

16k

人地轉唔轉都照去馬啦

你又扮乜呀19k-21k

轉左新名

留比你 唔洗掛住我

不了，你睇岩丫嘛

未夠10點，已經眼訓

qs真係好辛苦

利申bs

呀19-21k真係好串

爭咩呀爭 溝埋黎做瀨尿牛丸呀笨

冇追post,繼續潛水了

道地椰汁蘋果糕紅豆茶

對唔住囉

訓陣就訓陣啦

插唔到咀

比下家用 買個headphone 食下好西 毛都無條靜

話說就快加人工 雖然得一千幾百

加一千幾百
我今年加得400蚊

笑什麼！你有份

你眼訓啦

黑撚收工
依家覆post

又話唔想比人知生日嘅

未收工都可以覆

Agger
扮咩勤力姐黑撚

椰汁蘋果糕應該唔錯

食飽飽

有父幹嘅敗家仔？

你分明係恥笑人

點解呢度咁多野食

買完新玩具 呢個月又要挨麵包

人生贏笑又恥笑我地

你包養左幾多個？

我叫 我叫
都冇嘅 你呃我

咩玩具

就黎加人工

仲會出花紅

到最後都係為屌西姐
咁不如直接上141

IT狗咪仲慘過雞

同學？
一個30k
一個做雞

其實有 value嘅p仔 都好高人工

佢又恥笑人啦

佢想前後都爽？

聽聞加10%人工

新年前出撚左

我都係 得幾千

唔係個個都有既
FG既話係咁上下啦

原來因為我低人工過你 所以我冇剩錢買西食

你想點

聽日個project deadline啦

做左幾年 前前後後加左5成有多
我好驚今年加好少

你都博炒架啦

暗示

椰汁想溝蘋果

你唔覆我

dap

相機？

你公幹完未

audio player
相機等第日去旅行先買
會買rx 100

返左黎好耐
都係香港安心啲

AK
我有X70

AK係PLAYER
X70係相機
我驚其他人唔識

屌，玩MATCHUP發現打少左啲字

5連無難度

夠直接我鍾意

再接再勵先

窮撚用大陸磗頭

我覆你

斷撚左你

20K自然有女埋身…

如果係靚仔 倒貼都有女埋身

有個30k喎

冇啊 冇啊 冇啊

what is 141

點知椰汁佢

今次你又真唔知定假唔知呀

黑撚最清楚，我好相信

我都想 冇錢
雖然揾易 但揾可以hea工難

唔知架
佢可以連vans都唔知係乜

持久力強 可能仲幹緊

黑撚真係 扮到過哂火位

真唔知

30K 未

窮撚用IT03 DX50 咋

線上娛樂城
成日要同判頭食飯應酬，少啲定力都唔掂

CM
上網睇到對終極CM，係罪大出嘅，貴到飛天

141都唔識，你究竟坐左幾耐？
你係咪連登仔黎架

測量狗 做2年考到牌 一定有30k
入黎做囉

141，當年中學雞無知聽到都會GOOGLE喇

你究竟係咪古代人黎架

如果你頂到一星期o 3日11點
頂到比客少
頂到比世細瘋狂追
頂到開夜度數

聽過一個朋友指點後 對cm 動鐵 呢味野零性趣

係坐左幾耐

如果今年加埋有20k 就好

CM有動圈

我自己整線

有冇試DHC線？

無 整d 垃圾線自己玩

做咩

唔好咁喇，搵日出黎試下你啲作品得唔得？

你指黑撚？

不了 用上不如玩牛

你真識玩
有隻細牛2K左右就有交易

緊係啦

你唔係以為我話你下話

入左連登都唔夠1個月

黑撚個個weekend都有囡埋身
洗鬼知141係乜

你地夾埋蝦一個毒撚

世事已被你看透鳥

考到牌就係

我係a0冇女矮柒窮
黑撚個頭仲係青色架

比你破我處啦

嘩叫到出口喇

Hea 慣 唔忙得
寧願唔要30k

你又想要呀 ?

所以想轉行

古人黑撚個故仔幾時繼續

之前遲到份工竟然請我

唔撚係掛

恭喜晒
咁記得以後每逄星期日去象仔個post 報到

新人留明
見到有人玩開耳機
用緊ve6+ak320
想遲d買仙女/vega試下

你仲有處咩

肯定又搵好多k

我個菊花仲係

今晚
一陣打

勁IT人

嘩屌！出現喇
VE6成皮幾定兩皮
AK320都要成皮幾

又一隻IT狗

收皮啦古天奴 琴晚踢成咁 木燒都好過你

隻ve6係二手再remould 幾k 炸
Ak320好似唔洗過萬
諗住buy for future 點知過左幾個月又想買

屌一攞波幾條友圍住我
踢條春咩

佢20k起薪 係IT人
我低薪勁多 係IT狗

一換木燒出黎即刻2:1 腳頭都好過你

咁佢做邊區

成堆人都幾十K

屌如果有水貨奴幫我拉邊
射兩三球世界波is 輕鬆

咪玩喇，AK320唔洗一皮啲人狗衝喇

依家又有黑磚
冇人用架啦
又冇得硬解dad

有錢就是任性 應該至少都50k一個月

我都想

冇50k 都49k啦

一體化AMP嘅設計太少有

遲d收個amp返黎先sosad

有AMP同無AMP分別都幾大
我試過唔用AMP推，完全唔掂

有amp唔用得套

你確定？
韓國出左一隻專用套，有散熱背

富貴討論區..

又要dum錢
Btw 原裝套好靚

完全搭唔到爹

利申：我只係玩平嘢

Me too

窮人揮手

人哋叫你揮手呀

月入不足10K揮手區

咪揮囉

紅豆糕

你哋真係走埋左

比你地發現左

邊位呀，我唔識你喎

我係你個蘋果呀

有性侶誕生

情

我唔食蘋果架喎

閘住，我唔做第三者架

雖然我都唔食紅豆

Mon post 唔出聲

古人呢，我要睇故仔呀

大家講d野插唔到嘴

交換CONTACT未

我發覺我有罪…
因為我揭發左一段地下之情

我地開番個矮窮毒柒94巴絲分流

當撚柒鳩要

咁低 好難揮喎

無contact 你有無

侵唔侵11k玩

即刻可以睇到
佢個腦係冇情 只有性

我都插唔到

想同我交換?
我OK喎

估唔到屎忽撞棍我都食到仔仔

Contact 就冇喇
Contact lens 就有
(好似有啲爛 )

掃姐啊姐 洗碗啊嬸 都過10k啦 點揮啊

nice try

同你格劍有咩所謂姐

Thank you

好淫蕩

你呀 ？

黑撚樓豬心路歷程 EP C8

解決左呢個問題之後
就可以全力以赴啦 開始搵多D機會相處
但係黑撚樓豬咁內向咁鵪鶉 根本唔會表白
所以一直都係暗戀

但係時間過得好快 到左小六
就要考慮下揀邊間中學
同啊媽去左好幾間中學參觀
為左方便我寫同埋你地睇落去

List個中學表比你地睇得清晰D:
中學A Band1尾 英中
中學B Band2頭 中中
中學C Band3 中中
唔可以講得咁詳細 以免相認

呢三間都有共通點 就係近屋企
行路就可以番學

但係自己成績自己知 填第1志願係中學A嘅話
好似危危地 而且我英文廢 所以唔揀

到中學B 係Band2頭 又係中中
Fit曬啦 但係我細個嘅時候經過呢間中學
覺得 嘩 邊有學校咁殘舊
雖然佢之後加建左新翼
但係我去到參觀 係禮堂度聽Talk
就發現間學校想熱死人咩 禮堂竟然冇冷氣
一諗到自己如果之後6年要比間學校熱死
我一完左個talk就同啊媽講 我唔揀呢間中學
垃圾中學來 連冷氣都冇

待續。。。

係鬼 掛住睇twitch唔上水

學校名都無 點代入個角色先

窮j 留名

我中學塔地鐵 日日行上山

依家d 廢青 侍續。。。

20k條j有幾窮

可以好窮

冤枉呀大人
富豪間ge討論真係睇唔明

成萬蚊個耳機真係好富豪

中學要預半個鐘等車搭車

訓liu

點調返岩個時間 你琴晚半夜擇醒

希望唔好半夜擇醒

訓得

大家都好早訓

Ching 大行定細行做
Lm學野

你qs做咩多？
Contract? Measurement? Final Account? Site?

未grad

返緊工

又收夜

而家個天氣好惡頂

我長期返夜

瞓唔著

傾下計

返夜可以晏起好爽
但好似會無左成日咁
起身屋企人返晒工
放工返到去又又訓晒

無錯 一定夠訓
雖則無左成日 但我有成晚
同埋獨仔 唔洗陪

屋企人無所謂？
我有時chur到晚晚ot
返到去個個訓晒
我媽話有女好似無女咁
成日都見唔到

屋企人都係夜晚11/12點收工

同佢講 搵食艱難

屋企人易搞呀、到你男朋友詐形就

早晨，起身做狗啦

你30k都自認係狗
咁大家咪連狗都不如

唉

我自己會睇呢D post:

都係打工狗一名

則樓 仲要細間既
慢性自殺

個個都professionals

唔係professionals果D 仲點會有時間上到連登

我覺得自己已經係水深火熱
但香港應該仲有好多人係刀山油鑊

我唔係professionals 但有時間上連登

又起身lu

辣殺廢青

滾既

咁你係做咩?

辣殺back office&少少admin仔

admin都可以係一種professional啦

好眼訓 岩岩先返到公司但好想即刻放工

起身

實行啦

又有人過份過我喇

你唔諗下我琴晚幾點收工

就快開工

唔記得左添sor

生日過完有咩感受

放假

冇感受
當冇事發生冇大到

態度正確

之前有啲新識嘅人問我幾多歲
我都係報細一兩年

係到呃唔到我地既年齡架紅豆姐姐

你幾月呀蘋果弟弟

處男

笑咩呀
而家得罪你呀

Bank dog

你係好撚勁既BANK DOG

讓我愛你 然後把我拋棄
我只要出發 不要目的
我會一直想你 忘記了呼吸
孤獨到底 讓我昏迷

乜野事

放唔低既回憶同人

Me 唔洗跑數住
勁得幾多

好過做測仔狗

返工真係好攰

從實招來 你係咪80後扮94想食小鮮肉

係扮都唔揀94黎扮啦個post靜到乜鬼咁
係扮都扮95啦
人地而家都唔知開到第幾個

饅頭上親來都係返工攰

private banking analyst

我都係，番工又攰，做人又攰

收工啦屌你老味

因為我份工真係好攰

我明啊 你邊行

廢時係到講啦唉，怕俾人相認

呢到個個都講哂啦，有乜好驚喎

放工啦屌
今晚睇東方

怕咩

因為我太多朋友上連登，而且我特別d有2份工，基本上一講就會俾人相認 我要保護呢個小小既自由空間

不如你講你邊行？我乜都做過下，可以同你吹下

哦，我教書

咁唔逼你喇

Thanks 教書，好好搵 我冇做過la,但教書既辛苦，真係不能講笑，我中學太曳，搞喊過幾個老師，又要受氣又要備課，如果遇着我呢d學生就真係慘過食兩舊屎

所以我日日都係咁話好攰 不過可能今日既天氣都搞到人好攰

教中學？
係咪可以hea下hea下又一日

點樣休息都覺得好攰，好似心靈上攰過肉體上，好想發洩但搵唔到方法

me 2
好想辭職做廢手月

其實有諗過做老師
但啲人又話啲教席越黎越少
好難搵
所以放棄左

咁我又冇咁既諗法，只係想知自己夠竟條路點走，人生既目標係乜，放唔低心入面個個人，冇左佢就好似冇左成個世界冇左動力，講野都199 sor

之前都試過
但有啲人有啲事不知不覺就放低到

2年了我都係未放低

我放低喇 愛情唔重要 一份好工更重要

小學呀我

我覺得都okay ah,應該係科目問題

同埋我真係頂唔順要六點幾起身

我決定增肥
眾卿家有何意見

我5點幾

自番工，肥左20磅

食極都唔肥
明明已經怒隊可樂同甜品

仲未weekend

增肌肉定淨增磅先

我肥唔起
活動量都係多

肌肉
不過你要肥得起先

你係咪瘦底

姐係你開左另一個ac扮95啦

我原本有6塊腹肌 宜家一塊過

小學雞都唔放過

咁老師你點睇學生哥自殺

仲增 你想壓死人咩

係見骨

52kg

搏打？

咁恐怖

乜料
同我差唔多

你果啲唔係增肥 係增加糖尿病風險

我家陣無胃口食嘢先煩
食多少少想自殺

嘩你180+，但係得52kg
真係好撚癲

一年前我做fyp都覺得人生冇希望

有野唔開心？

唔理 起碼食完開心啲先

竹籤一支連牙籤一支？

果時硬係凝住做唔哂份fyp 跟住爛grade
而家過左睇番好小事

咁你比幾多功課班學生先

點解呀
食野係我人生其中一個最大嘅樂趣

食野同訓教

眼訓死人

不嬲都唔開心喇
我真係食唔得多果啲人，食肉獸黎

你陪我食OK？

好猖狂

半個鐘之後就知有冇揀我

咩啫……最多三人行囉
必有我師

我陪你格劍

返hk了

返來咁格劍ok?

又玩配對計劃

做乜係咁邀請人格劍

我係走左去玩旅行比賽果啲嘢
鳩吹一篇嘢

佢癡左線，我哋今晚去食宵夜OK？

半個鐘喇喎

結果FAIL左

Ok

同豬有冇分別？

自私食好西

其實黑撚都係劍

再接再厲

下個月要逼自己同陌生人問路壯膽
為日後YO女做準備

同我配囉

配種？？

sor sheshe 開

返黎啦我
豬波好唔開心

TG ID？

唔想社交圈子窄就要趁早做嘢

本身極度細膽嘅我因為教琴已經訓練到好大膽

之前見過有個post係話迫自己每日同一個陌生人傾計
好勁

我都有睇嗰個po

個計劃好得意
我自己唔好話主動搵陌生人傾計
陌生人同我講野我唔緊張已經好好

做工程更加

係

你又係？

我真係想轉行

轉喇，工程唔好做…
我今日又係夜收

做咩？落concrete?

唔係FACADE夾圖

之前ocamp真係唔怕去撩女仔 依家

奶西怕什麼

芒椰奶西 今日飲完

係時候睇返易經

仲讀緊大學，仲要係乞食科，想quit game

我都唔知講咩好

之前試過當眾抄個女仔牌都唔覺係咩 依家拎個電話都淆撚曬底

我鐘意芒果西米露

我鍾意椰汁西米露

why not both

女人好恐怖 保持距離好啲

卜返掛先啦

我係女人都覺得女人好恐怖

未夠功力，純粹R水吹專用

何解？

東方啫
垃圾利一日輸到黑tim啦

口不對心呢下最得人驚
最典型嘅例子就係一班姊妹好fd嘅背後可能大家唔妥大家
男人好似比較少呢啲問題
有嗰句講嗰句

今日俾人屌到仆街
我大佬計撚錯左數，我當時唔知
問佢又唔記得
到我今日覆數，條數錯撚左
無得救

幫你變返直

大佬即刻笠水啦
MC發撚哂癲屌柒你？

黑撚又去左屌囡呀

同我格劍呀

呢個真
好多女人都係咁
一邊係你面前讚你
另一邊就數你

晚晚都去搵女

Check pm

Sorry 回左幾次

邊個係主攻手

我知你想 都唔想覆咁多次既

咪臭係囉 又要唔認

佢覺得同我格劍好重要 所以講左三次

好心急咁喎

承諾永遠只有我守冇你守 轉過頭就飲撚左孟婆湯咁唔記得 食屎啦你班女人

同一番説話套落男人度都得架喇
呢啲睇人架姐

其實男人同女人都有仆街

其實俾仆街玩完之後有諗過以後都要做仆街唉

紅豆你比人玩來 ？

聽日又要返工

巴打做盛行？

一個禮拜踢一場英超仲想點

94新人留名
岩岩放工

終於有個同我差唔多時間放工

唔洗操練同俾高普屌咩

返shift係咁上下掛

好過比摩連奴屌

晚晚都得我

仲有我
趕緊功課
一陣同你格劍

點解你晚晚都趕功課

Deadline fighter

一早做啦屌你

quit game前會否斬死d垃圾高官

隨時一刀了結你

最得人驚係你呢個回覆嘅number係666

華山論緊劍

老母計唔計

最後話算鳩數唔改 lm 等死

早晨牙

使唔使咁心急

20k 非人生活

一早做果d 一L定唔係讀IT

返工冇野做 點算

幸福的小伙子

本身跟緊2個pj
一個早幾日擱置左 一個就琴日present完 琴日臨放工前執埋手尾
搞到依家好撚得閒

這些機會

陣間有客上黎公司開會 但唔夠椅比佢地坐 應該要趕我出街兜幾個圈先返黎

奶西番乜工？

back office+少少admin既工

屌又organisational change
想玩死我地班新仔咩

10k做緊狗

原來樓豬都20。。。

早晨

總之唔到再死心塌地對一個人咁好
要愛自己多啲

我係話緊佢
IT狗係唔會有20K嫁

辣殺先睇HK01

Yes

該愛的就愛 該恨的就恨 要為自己保留幾分

你買邊隻Daytona姐

輕輕鬆鬆

啲人又去哂扮工

d客突然又黎少2個,又唔洗落街hea

116500 新果隻白色

點擊這裡如獨男展開新關係

係公司你都係hea姐

個個22歲就搵20k 30k

新白地130k左右wor 同你個50k budget相差成條街

人比人，比死人ga

睇得出你都肚餓

加大左budget

勁野 我都諗住將自己隻舊黑地放出去買隻新黑or白地

餓還餓 唔吹下點輕鬆

唉 我咩都唔識 我走

近日各位啲戰鬥力高左

飯前被人屌屎忽 屌到屎忽穿撚左
啲血仲滴緊

紅豆姐姐

屌你都唔少

呢到有人有錢買13萬既錶 我是個垃圾

唔怪得94 冇人吹水，令人好自卑

13萬won呀

樓上呀
地通拿 130k

蘋果弟弟今日洗唔洗返工呀

如果唔洗係咪同我出街

我都係用緊G shock

X2 6舊水

有咁多多餘錢儲黎買樓好過

我要返呀頂你

你估拎得13萬買錶既人會唔會有樓

會唔會冇樓先岩

我都要返

再有咪再買多層黎收租囉
我覺得太奢侈姐

又收兩點呀？

比你發現左

咁快3點

我仲未開工

咁返幾點

完全冇野做

同你差唔多 返4點

而家地鐵去緊調景嶺返工

巴打返乜
又係返咁晏嘅

紅豆今日又返一兩個鍾呀 ？

今日三個鐘

做後期製作
今個星期返16放25

人生贏家

返得晏走得早

放25 點走？ 飛的？

你扮乜姐

飛呀 去到旺角飛荃灣

公司蝕5.75億 係咪準備搵定工

間唔中應該買d野獎勵下自己

我地住得好近

Wow對我黎講又一新行業

服務員交左功課未

道地都有講啦，佢投資左係佢興趣 車到，我地投資左係錶到姐

13萬

但對我黎講唔係十幾萬嘅獎品

大窩口定葵芳

投資13萬 唔信佢架車值13萬

又要搵人格劍

同行wor巴打
我係廣告後製

係幾好玩既 好多野可以學
仲摸索緊
希望有日可以做到大師

廣告咁勁 用咩軟件多

AE

Btw我只係乜都要人幫手ge垃圾

真係冇樓wor 不過唔會買樓住啦，宜家d樓價咁撚高，又唔會夠錢一炮過俾，買樓供就姐係令自己變負債

ae淨係識comp下野 好想學好maya

咁你又唔好咁講

買樓係我自懂事而黎最大嘅目標

服務員好似係做寫程式

以前hd讀3d animation
做fyp做到唔想再接觸3d野
畢業後就無再掂過maya
而家連點set up project都唔記得

已經唔同左level

樓未諗過
淨係好想去旅行 去威尼斯 去日本
唔知幾多年無去 護照都過哂期

屌我呢啲自學 識少少咋
好多原理都唔識
上網啲tutorial有時1999
又有時無解釋

我都曾經係 但宜家既樓價太誇張，跟本靠自己既能力好難應付到，你諗下，我當你俾得起首期，拉到最長供款期30年，你可唔可以肯定自己30年內都有工番唔會冇收入？我慢慢就明白如果以打工仔身份買樓真係遙不可及，寧願草筆錢同朋友夾份創業，成功既咪可以買樓，失敗左自己亦唔會後悔

咁住邊好？

大家都係94,冇level之分

Yes 今年grad 準備做it 狗

我都想去多啲旅行
睇下呢個世界

今年grad已經買新白地 佩服

黑撚去左食女？

父幹撚

有些事情就不要拆穿

年份有春用咩

我都係，日本台灣泰國呢d都去過，想去歐遊但又唔捨得洗，比起東南亞洗費相差太多

好想住係威尼斯

咪咁樣啦你 正面d

自學咁勤力
我放左工就乜都唔想再理
又無上進心
但其實自己好廢係應該要得閒睇tutorial學下野
不過太懶
巴打呢？乜類型後製

人比人真係比死人 ...

我係有啲鑽牛角尖既類型黎 唔清楚訓得唔好
第二日會再諗
youtube缺少中文同廣東話教學
visual effect比人笑個啲

想死了

有同學都係整vfx野
我自己就整touch up野多

vfx係無底深潭

組團

你又唔同我格

牌簿價廿萬 而家應該得返十四萬 儲緊錢換車

幾時格

荃灣係咪已經無街場踢波

仲邊有呀 來葵青區 行兩步

個個都有錢人

葵芳林士德成日比人book哂

都話大家投資既興趣唔同

屋村球場

呢啲

冇錢點投資先？

再過就唔就腳啦

你鍾意我同你玩

你住荃威定麗城呀
正常行廿分鍾咩都到

努力搵錢

贏在起跑線

頭先喺條街度見到個靚仔
好高，好斯文
但偷影唔切佢

大家都係94 都係咁

變態

荃威喎 附近邊度有屋邨球場 你指油站個邊？

住荃威 E座？

唔係 平台個邊

返調景嶺真係遠撚死，又要搭39m落去

返工39m轉地鐵

好想去唱K

竟然有唱k同好

返工見到d人幾球幾球咁去
以經盲目曬

唱k點會唔鍾意

炒咩？
Ibank

有啲人冇乜興趣架嘛

我間房已經係k房

我間房 伸直隻手就掂到哂

荃威花園樓底都唔矮

look架床撞撚哂頭

我完全唔敢訓look架床

今晚又要通宵了

又趕project

Yes deadline fighter

出街食飯

去邊食？

又有你陪

我陪你

北京樓

聽日唔洗返咩

要

邊鳩到？

你話陪架 唔好潛水呀

我想食片皮鴨呀

唔係兩點收咩

蘋果荼先收2點

一齊格劍

我先係呀 唔好掛錯人

唔好意思
因為你地兩個嗰名都係三個字

佢個名5個字

佢痴左線

我消失一陣先

你係咪眼訓呀

In mk
食左好好食

放工

仲食左咩野呀

唔係
今朝成十二點先起身
我頭先嗰下痴左線之嘛

眼殘
上post完見唔倒新post
吹到呢個post都就完先見到

賽磅蟹
仲有肴肉

10k 乜L野工來？

你唔係咩

傻的嗎 係呢度講10萬蚊嘅錶

所以日日有學生跳樓

佢地都痴L線嘅
咁多錢都唔買d狗糧餵IT狗

遲到好過無到！

唔好理班痴線佬

夠鍾食藥啦

影來睇下

佢地可能已經買左樓

20k又恥笑人地

gresgvgrad狗

即刻收大信封

fresh grad vfx

10萬來獎勵 幾個月人工喎

黑撚好勤力追post

屌你

你去釣金龜 應該快過儲錢

你係IT人
我先係IT狗

你去左做IT狗 我就連IT狗都冇得做

食屎就有我份
我係IT食屎狗

好想買九龍站果d
日日返工望到都覺得好正
But it is just a dream

跳樓前請去斬死香港d無能廢官

你都冇劍
冇你份

褲都除曬 你講冇相

正呀

咁咪叫隻片皮鴨囉

我明明放左條link係上個post

點解你哋搵到咁多錢
做邊行???

不嬲架啦
btw IT狗終於收得工

恭喜曬

又放咁夜
放左去搵埋女先出現咋掛

終於覆曬

大家快吹埋佢 我開新post

吹水公仔都爛埋啦 仲邊有女
冇女會鍾意矮醜窮毒撚架

今日蝕5億幾個間

好快唔係啦
都收大信封咯

國泰囉

收信封加人工

新人介紹自己
94巴
窮撚
追左一陣post發現E個post D人好富貴

你出現吹下啦
成日失蹤

94無分貴賤

巴/絲打搵幾多?
我都好想買車
考左牌但無車
請唔請司機

上下水，之後又潛番

巴/絲打你又搵幾多?
點解可以有十幾萬買錶

見到身邊D同學都好成功
覺得自己有D失敗
應該好好讀書

Gay c? Or mt ah

唔需要同人比
讀書唔係唯一出路

無錢請司機，自己車自己渣返ok

渣飛機點止20k
我都想渣飛機

刷數據呀

又1001

It grad prog?

仲有50個

我個post好窄 得一百個同事 好易自爆

1001前留返個名先

Ot左好開心

唔係今晚都開唔到新po下話

好出奇呀

果d痴線佬唔計啦

我係a0矮肥毒柒嘅黑撚樓豬

歡迎歡迎

記住日日都要上來吹水

你快啲上水一齊9up下啦

一直都無潛過

黑撚做乜鳩覆同一句野有兩種對白

對唔住係我眼殘

我想嘅咩

好撚傷心
岩岩同個兄弟食飯 佢話佢鍾意左一個女同事 但人哋名花有主
待續

儲左好耐

待乜續
完左啦

掛住識女

仲有咩續

等放工

點解兄弟鍾意女同事你會傷心

仲有個半鍾喎你

窮撚我成副身家都冇咁多

一句係歡迎新人經典對白

一句係真心覆post

gay

幾日？

仆街

你介紹d女比我囉

好似幾多人做IT
其實我都係

不過我好低人工 可能係我廢
係香港真係唔好做IT

幾多人工 咩狗種？

能成為密友大概

歡迎
我黎緊都做IT狗

上水相認啦，IT狗揮手

但係我見我同期grad都起碼有15k，係我要求低定點

做左2年
14.5k 寫web
你IT? 你幾多人工?

你有幾錢人工

2年都無15k
可能我廢

黑洞筆

騎驢揾馬啦，呢行轉工先升得快
據我所知而家web兩年經驗唔止呢個價ge

我都係寫Web 連14K都冇 點睇?
即刻跳樓?

咩狗種?
幾錢狗糧?

講返故仔

來生不做IT狗

佢寫app 起薪20K

1001

新工加左人工 同埋轉左寫backend